肥媽 vs 家燕媽媽

肥媽
家燕媽媽

我覺得天賜的滋味個hook cachy啲，Maria唱腔唱出黎字正腔圓夠豪邁加唔少分，家中的太陽個beat聽落就快少少

1.25倍天賜的滋味應該最正